陳偉霆事隔一年用普通話再拍Chanel廣告：因為我太貪心了

陳偉霆自從在內地走紅後，成為無數品搶手的對象。大家還記得上年他為Chanel拍攝的廣告呢？當時片中廣告約有45秒，他全程以英語說對白。事後香港網民反應兩極，其中他被網民狠批英文發音不正確，更笑他為何會說：「I really want to try」之後網上亦有很藝人及網紅惡搞這段影片，成為當時熱話。

事隔一年他再度為Chanel拍攝同類型廣告，但可能吸取上一次被取笑的教訓，這次陳偉霆近乎以全普通話來說，這段影片可以在他的IG可以見。可是這次廣告影片只有幾句對白，並沒有太多特別的說話令大家印象深刻令網民記住，應該不大機會再度成為網上熱話確實有點可惜。

Dont make 岸鳩famous

唔洗你make 佢已經好famous
身家億億聲住豪宅 反而你地兒登仔吹奏嗰個垃圾關屎斌真係連屎都不如

下一秒黨收翻訓街
呢d垃圾等支爆就死全家